[JJ插沙］有冇巴絲/情侶7月頭會去旅行

會去泰國/台灣 或者其他地方

做乜先得架

好撚鬼囉咁樣問